觀塘最新交通消息

11點 觀塘

因應港鐵12點後暫停觀塘線九龍灣至調景嶺站服務，如需進入觀塘出席遊行既示威人士，可以以下方法乘搭公共交通工具前往：

1) 搭將軍澳線去油塘，步行經鯉魚門道入藍田落觀塘 / 轉乘16M、14、14X、259D落觀塘。

2) 搭巴士係觀塘落。

3) 北角/西灣河搭船 到 觀塘碼頭。

置頂

有大把方法入觀塘

有大把方法入觀塘
歡迎補充

十連一

十連二

巴士封路，狗鐵停駛，觀塘兵家死地走唔到，去機場

我認為唔單單要補充去觀塘交通
更重要係完左點o係觀塘走
最近o既黨鐵係鑽石山
冇咩可能會行過去

十連三

觀塘碼頭D船幾耐一班啊thx

變左入到出觀塘方向都大塞車
政府有心做成大擠塞

推

push

721 811

仆街 行路出觀塘

北角船30分鐘一班
好似00 30就會開

彩虹冇停

大量巴士入觀塘

自製 歡迎copy and paste

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

觀塘大把巴士
驚條鐵

咁狗做到咁，
我驚如魚入網，撤退唔到？

港島人搭船去

北角碼頭 >>> 觀塘
or 筲箕灣碼頭 >>> 觀塘

新界九龍搭車去
就搭巴士小巴去觀塘即可

船

九龍灣行去新蒲岡 只係 20 ~ 30 分鐘

星期六一粒鐘一班

行都入到去啦

港島人搭船去
北角碼頭 >>> 觀塘
or 西灣河碼頭 >>> 觀塘

新界九龍搭車去
就搭巴士小巴去觀塘即可

半個鐘

巴士都停埋 當區屋民係咪可以告政府

「附示範」請大家裝citymapper黎應付以後狗鐵封站冇得出去食放題問題

大家可以裝依個app
會話你知點去

Push

彩虹至觀塘

觀塘咁多人番工，其實真係有好多巴士線會去，緊有一架係左右

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔知都入黎幫下p牌仔推推post唔好唔記得左依三百幾萬

記住Full gear 啊

其實狗鐵停左 仲有好多地方散
觀塘附近咁多街道

推！

觀塘一塞 成個東九龍都冧

換咗新身分證嘅手足記得包好曬錫紙先去

唔好帶pay wave信用卡同RFID 員工證去！！

留意班次

點走呀...日光日白梗係易去，夜晚點走

幫推， 歡迎copy and paste

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

推！
但出面有巴打話不如直接彩虹開始

旺角紅van

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

專登製造混亂

星期六日都有？

旺角紅Van小巴勿搭
潮聯，藍屍/黑社會嚟
分分鐘車你去狗屋

下星期改去上水啦！！！ 封呀我支持

行～ 行去九龍灣行下德福/ 鑽石山行下荷里活/ 再搭巴士

司機都參與慢駛遊行

在下完全唔識東九龍街道

既然地鐵連遊行都會關站 不如每星期搵一日平日朝申請遊行 變相被罷工啦

我諗正苦網唔會老點我掛

彩虹行落去！

彩虹大把巴士入觀塘

油塘有觀塘紅van

大把巴士去到觀塘市中心，再行入去工廠區
利申 想睇大塞車

其實係邊度集合？

dllm，仲未有手足到？

其實成條觀塘道 由藍田到九龍灣
去邊區既巴士都有。。。。。

藍田

黑色路線係唔會受到封站影響，可以由翠屏／裕民坊出去海旁，畫到1999sor

西灣河呀
隔離係水警 換好裝先去碼頭！！！！！

走搭巴士得唔得， 會唔會塞

遲啲會唔會連巴士小巴都cut埋？

行去九龍城太子旺角都仲得

本來唔去但係而家一定去行都行到去

九龍灣去邊都得 唔識可以跟大隊

香港咁細, 實有辦法去到

咪白痴啦 唔會

巴士全部創紀之城 觀塘市中心都可以到觀塘
創紀之城就落車行隧道一直行就係駿業街遊樂場

想係彩虹搭巴士去又得
行出坪石邨大馬路
一堆巴士幾乎全部都去到
等5-10分鐘就一架
11B 11D 14 15 16 17就去到

你幾個人夾的士，uber, 都一定返到屋企

狗鐵逼我出嚟行

真係心唸你打壓我更加要出黎

藍田呢
油塘好遠喎

走 可以行去藍田 油塘 果邊

手足整左遊行宣傳片，同我喺遊行前spread開去啦
成條片啱曬beat，咁高汁你哋都唔share？

驚你哋ig share唔到，俾埋ig地址你哋啦

結果自己人未睇到，五毛就殺上嚟

有埋fb

運動未冷卻已經白色恐怖加冇曬人權同尊嚴，
今日新疆，聽日香港！

出嚟啊！同我出嚟啊！！

而家觀塘好多工廠大廈入面轉咁商鋪 , 可以得閒入去行下街 駱駝漆大廈仲有野食添

所以唔好搞到觀塘道 一封就奶撻

對應方法7招：
1. 遊行集會提早至早上9點，咁樣popo都要提早半日standby！一石二鳥
2.每次搞三區遊行，封多三條線
3.邊個站開始封，邊個站開始出發
4.買3蚊單程飛，唔好係出發點跳閘出
5.入站前要帶口罩
6.唔好破壞人面識別CCTV
7.唔好搞訊號系統

搭緊巴嘅我表示暫時彩虹至觀塘交通暢順11:48

收皮啦p牌三毛
個個post都洗同一句
想人唔好出觀塘？

唔該曬

等得黎
都比狗捉左啦
一陣又姦姦

封路後=0

p牌開唔到post又推唔到，
盡力了，手足小心

[集思廣益] 觀塘逃生路線！！！

唔好淨係諗點去 更重要係諗點走

大家由今日開始要學識邊度有車就老鏈咁遠都要過去

一定會塞到仆街

其實零碳散經偉業街，經啟業邨經觀塘道去彩虹搭鐵又得，啟業邨巴士又得，經麗晶有隧道去返彩虹又得，經宏照道行去啟睛搭小巴又得，以上路線15-20分鐘
利申：次次踢完波都係咁走

入唔係問題, 走先係, 點走?
一遊行冇巴士去觀塘!
班黑警想我地困晒係觀塘?

[裝備更新]關於地鐵跪低之應對

望住你班撚樣 話罷國泰但繼續日日撘鐵 真係笑撚左岀聲

帶住一歲小朋友同埋得兩個大人女性係咪唔岩今日嘅遊行？

港島人去搭船

612 721 811

求fact check103小巴有冇停駛

大家一出到綠線就會搵到車
離開果時返創紀之城都好多車可以走

如果唔靠狗鐵
大家重有巴士

洗埋曬呢d垃圾招都唔出黎交代
想用種方法迫大家唔出黎

香港人連獅子山 嘉頓山都照上既
打不死呀你老母

加油呀

Be唔到water了

撘小巴入吾入到去？

行入去啦屌

麗港城去觀塘都好快

彩虹行入去